Dyson冇葉扇係gay佬先會用！

Dyson冇葉風扇根本係垃圾
又唔夠風，又唔夠靜
一部靚牌子嘅有葉扇已經屌打有餘
低神西窿風扇畀班基佬同港女捧到上神枱
真男人一定用有葉風扇！
KDK更係典範！
有品味嘅兄弟就梗係裝吊扇添啦！

手足們點睇？

真男人要硬碰 以有葉極高速旋動
如同基佬吹套 西窿空氣撲面送到

人各有所好

男子氣概跟風扇品牌絕無關係

認真dyson部風扇根本係垃圾

風夠勁就得，理得佢有冇葉

風扇款款新穎 你要撐大眼精

kdk呢啲都唔入流，大風牌牛角先夠照

Die神客戶群係中產，日日開冷氣，佢把風扇係用黎吹散冷風令冷空氣平均

真男人係應該用牛角扇
夠大部、D風吹到冚冚聲、扇葉轉到發發聲、機器野仲唔易壞

爆旋陀螺

有無諗過大男人都要顧及小朋友嘅安全先至會比咁貴價錢去買呢把風扇？

屋企幾年前買過AM02
應該算係好初代
真係嘈到仆街兼無風
只係嗰時有時有人上嚟會覺得新奇
就算係而家新款落門市試過缺點依舊只係多咗暖氣冬天方便啲
用返扇葉爽返好撚多

btw屋企3個KDK抽氣扇+1個落地風扇用咗13年都無壞過

dyson係裝飾品，窮撚唔會明

2019年
拎住啲五十年前科技打飛機
驗下腦啦 柒頭

Dyson 真心吹十咗

即係部冷氣唔撚夠匹啦

邊個個仔咁撚叻仔識拆風扇冚又識爬牆玩風扇呀？

KDK神一般嘅轉動器

人人拿無葉自丁

3合1都唔知幾撚方便

air distribution/ventilation 同cooling 係兩樣野